# habrmirror
 Еще одно зеркало habr.com
 
### База данных
 Скачать базу данных можно [здесь](https://mega.nz/#F!2ToAVa7Y!ZxnFgMjMVMyo07LC1W0IaQ)
 
[Статья на Хабре](https://habr.com/ru/post/496892/)
 
### Баги
 * ~~Дата комментария отображается как есть~~
 * Возможно еще какие-либо баги
 
